新華社：考慮以「國安法」通緝特朗普

trump: 哦 係咩 打完飛機記住抹返乾淨

source?

有醬先再討論

一直被模仿，從未被超越

想睇靖國神社參拜 post

比加超：如當時人認為不合理或可到中國向法庭申訴證明其清白。

樓主，
你有source，我敬重你，
如果冇source，你可以收拾心情入小欖過聖誕

支持

咪齋講唔做呀！

好！支持！

考慮有source先同你討論

起華爾街飲茅台，有個鬼妹想溝我

大你

係啦係啦